槍械知識--- 來福線一問

請問有冇人知布袋彈同橡膠子彈既槍有冇來福線？

//膛線的其他應用[編輯]
就像人類的指紋，每一枝槍都有其獨特的膛線，因此鑑證人員可根據子彈發射後彈頭上被膛線削出來的線進行鑑證工作。//

冇
就係因為咁準度低帶嚟危險, 所以指引係射地反彈, 而唔係叫你射非致命部位

射地反彈？
個李蛇又話是射身體大面積位置？仆佢個臭街

我唔係講催淚彈喎

推

來福線係要黎令粒子彈旋轉，散彈差唔多全部都係滑膛管